條街好多便衣狗

一胞見班傻閪狗30幾度仲要係條街企
就笑死我

贏左 呃左班狗出黎曬太陽

認撚到你啦 望望望死便狗

我係office嘆緊冷氣
竄左出左去超市成粒鐘
見到班狗就笑死

熱撚死未

連登仔淨係識係冷氣房自high抗爭不了

係冷氣房的確好舒服
個post既目的就係為左笑鳩班便衣狗咋嘛

又嬴 今晚唔出去 搞到佢地要全晚罰企

你笑佢熱辣辣罰企
佢笑你bank account得咁少錢

樓主涼緊冷氣？

我幾個商場都見到

扮攞部手機出嚟玩， 但係隻眼係向上望

係office凍到要著冷衫

你又知我咩出身？
住咩樓？
搵幾錢？

一黎呢個啦
兩黎你覺得有人會羨幕班返shift短命賤種先好笑

推

自我改正，羨慕